聖鬥士個世界觀同幽遊白書好似駁得埋

大家都係打鬼，又係90年代
唔知黃金聖鬥士同幽遊打邊個贏？